Kuulutasid Koggokonna Kohtu ees sel päwal allamal nimmetud innimesed endit Saratohwi wälja minneko pärrast ülles.
1.Tomas Saar 
naene Kadri
2,Ludwi Tuhha 
3. Laar Tuhha
4. Jürri Mero
naene Liso
poeg Karel
poeg Josep
poeg Mihkel
8.Annus Mero
5. Jürri Tralla Mihkli Poeg
naene Anne,
Poeg Jakob, Poeg Kustav
Poeg Jaan
6.Märt Lillo
7.Jürri Tralla
Selsammal  1860,on Märti päewal wallast wälja kirjutanud
1. Märt Mölter
2. Tomas Reinman
